原來今年歐聯決賽兩隊累積加埋贏過五次歐聯

😱

仲多過其餘四隊big6（加埋）

贏過幾多次英超？

wow 咁都有得J

依招間接打J
但有分唔到真痢定假猁
高手。。

原來今年歐聯四強加埋都未贏過一次英超

巴西+中國+德國+意大利=13次世界盃

加埋 不多於五次

成個倫敦加埋有3次歐聯亞軍

屌 我係中國人呀

計埋今年肯定加埋有六次😭

六次了